唉就黎考

其他topic還可以
一到概率就仆晒街
想問咁多位巴打點溫dse lv probability
做過pp 睇答案果吓覺得自己明
轉一轉字眼又唔識

你要幻想啲數係粉寫林千媽料很鍊（很火）山@$).:45,hjrdc熱身廚土很竹竹卜就得架啦